---
title: Ibu  Rumah Tangga Perdesaan “Melek” Media untuk Peningkatan Partisipasi  Perempuan dan Pemenuhan Kebutuhan Informasi - Mentoring 28 Maret 2012 
date: 2012-03-28
categories:
- laporan
- mentoring
- JRKL
---

     Oleh Siska Doviana, Sekretariat JRKL Lampung.
        Hadir: Rifky Indrawan, Manda Atmodjo, Hendra Prastiawan

Pada saat melakukan pelatihan wiki diutarakan deskripsi upaya yang JRKL coba lakukan. SMS via ushaidi rencananya akan diarsipkan dan diajukan ke Komisi Penyiaran. 
